【929行動】大家好，我地係Chinazi。

大家好，我地係Chinazi, 929 TG公海Admin。
首先唔該晒各位手足幫手開post同推post。

Anti-Chinazi
係一聲面對極權既怒吼、
係處於絕望下既破釡沈舟、
係堅持為自由抗爭既態度。

港共不惜一切向中共接軌，務求政治、經濟、教育、文化、民生、人口政策360度赤化香港。
香港六月以來，幾乎每日都有核彈，而任何一個Nearly-just Society政權早應倒台。

但顯然港共政權只是一個極權政府下的傀儡，不但未曾正視民意、更光天化日下向香港人施虐、令香港陷入人道危機及白色恐佈當中。

我地唔知係日後既歴史書上會點評價2019年既抗爭。會係起義、係革命、定係暴動？
我地只知道，已經覺醒既香港人，包括30歲以下既整整兩代人，
已經返唔到轉頭，已經無辨法再苟且於極權之下

如果大家尚有猶疑，我地想向大家拋出一條問題一齊思考下：
你會相信共產黨嗎？

- 我地係Chinazi
我地唔屬於任何組織，只係幾個臭味相投既夢遊人。

- 言歸正傳
日期：929
時間：1430集合 1500起步
地點：起點-銅鑼灣SOGO軒尼詩道，終點-港共政總
Dress code：全黑

全球連線！對抗極權！
光復香港！時代革命！

自己印文宣帶黎舉！
自己印文宣帶黎舉！
自己印文宣帶黎舉！
(我地印到無錢啦。。。)

- 我反對你 唔需要你不反對
首先，感謝各位手足一直以來的支持及耐心等候。經過908美領、今天921屯門的經驗，相信大家都明白無論示威者有否成功申請到不反對通知書，黑警亦不會按照合理程序公平地作出相對安排，並不尊重市民遊行示威的自由。

再者，鑒於過去集會申請人所受到的不公義對待以及是次活動主題直接擊中港共政權要害，無論最終不反對通知書會否成功批出，929申請人亦承擔極大的法律風險（例子：727元朗遊行的申請人）。

有見及此，我們不希望有任何人承受不必要的法律風險，將不為香港929的行動申請不反對通知書。話雖如此，根據基本法第3章第27條，法律賦予香港市民有自由集會、遊行的權利，代表我們仍然享有上街集會遊行的自由。

既然這場革命的精神就是無大台、faceless，讓我們所有抗爭者共同分擔這個風險，讓香港人一同締造屬於我們的歷史性奇蹟。

#不需要不反對通知書
#基本法3章27條
#BasiclawChapter3Article27
#929GlobalAntiTotalitarianism

- #929GlobalMarch
海外有幾十個城市既搞手各自努力籌備緊當地既929反極權活動，
除左聲援香港之外，更重要係用當地民意逼使當地政客作出支持自由支持香港既決定。

當全世界洒冷撐香港，香港無冇任何理任缺席。
自己香港自己救

- 遊行同時，用你最鍾意既國旗為香港裝飾悼國殤
十一係國殤，大家有冇諗過個朝打開眼會見到D咩？
我地夢入面既共同畫面係： 十八區旗海迎國殤。成條街掛滿/貼滿/噴滿 各式旗款。
包括但不限於 民主國家國旗、香港旗、光時旗、赤納粹旗。

但要做到遍地旗海，冇理由到101個朝先做。
最好時機就係929，撕一貼千，只要數量夠多，930一日絕對清理唔曬！

全港旗海悼國殤！

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Anti-ChiNazi文宣整合 （持續更新）

你地整既文宣真係好撚靚, 我放一小部份係#2，手足請幫手補充

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

push

記得整埋#birdfoldingchallenge擺上twitter呀
Tg:

pish

P牌都照推

推 行動post

Tui

我諗左個係10月1 係香港重現 Chinazi 新疆集中營既行動，坐又得跪又得，重現返新流出條片既畫面。

多人既話場面應該好狀觀，比起已經睇到厭既遊行旗海會有更多noise, 可以做各國頭版。

有冇興趣配合一齊攪？

自己印文宣帶黎舉！

呢句要大隻d

Push

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行
10 1 全民黑衣出擊 民陣大遊行

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊 民陣大遊行

721、831

tui

十一大遊行應該由中、美、港三國旗隊開路！！！

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行
10 1 全民黑衣出擊 民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Connect全球
要推！！！

利申：推唔到

推推

我地係chinazi 呢句望落有少少……

推
咩旗都好，外國旗、Chinazi旗、黑港旗，就係唔要支那旗
無錢整旗可以考慮下自己印
10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

[行動] 10月1 號係香港重現新疆集中營

我想講929好似好少對外國人宣傳
會唔會係reddit r/china r/worldnews 開個post講
可以俾外國人多啲了解 或者當地有d locals 都想參加
甚至乎搵d 外國記者幫手宣傳下
唔好搞到淨係得香港人搞
咁樣先會有影響力

文宣要人
twitter要人

有無channel發怖消息？唔想入group太多人講野

民間國際戰線
推

已經日日tweet

原來gp入面有link. 自膠先
再推多下

推行動post
推唔郁

721 811 831

推呀

929 真係要做場大龍鳳
各位手足自備文宣
929 CWB見

樓主加油
目的仲有喚醒所有自由世界既人，要起身抗議國家再比依個邪魔勢力再坐大

好勁，幫你推，我又印啲出嚟先
btw有無同路人影印鋪嘅清單，唔想益藍絲班仆街

（同我推!!!）行動心態戰術整合！ 整合！整合！

push

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

行動post要push

行動post
Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

捐比邊個都好，自已決定，唔好未搞掂黑警就搞自己人！

《屌你班分化撚》612基金存在就係呢場運動既證明，搞散佢做乜撚？

可以入公海打聽下

D文宣圖好掂
BTW推

Push!!

幫推
共匪就是新式納粹

有少少建議。記住支旗要打X, 唔係的話人地以為係pro唔係anti

up

Pushhhh

P推唔到都要推！輸出革命與Chinazi並肩合作!!!!!!

我推爆你老味

P推唔到都要推！輸出革命與Chinazi並肩合作!!!!!!
連登仔全世界同我推行動post

agree!

929反赤納粹
10.1國殤大遊行

P推唔到都要推！輸出革命與Chinazi並肩合作!!!!!!
連登仔全世界同我推行動post

希望Chinazi手足唔好介意我落廣告
輸出革命po：
【新戰缐】內地戰缐你都唔推？咁真係輸啦。

輸出革命公海谷：

P推唔到都要推！輸出革命與Chinazi並肩合作!!!!!!
連登仔全世界同我推行動post

希望Chinazi手足唔好介意我落廣告
輸出革命po：
【新戰缐】內地戰缐你都唔推？咁真係輸啦。（字面上有不足請見諒）

輸出革命公海谷：

推， 連仔醒啦

P推唔到都要幫手推！輸出革命與Chinazi並肩合作!!!!!!
連登仔全世界同我推行動post

希望Chinazi手足唔好介意我落廣告
輸出革命po：
【新戰缐】內地戰缐你都唔推？咁真係輸啦。（字面上有不足請見諒）

輸出革命公海谷：

為人權而戰

P推唔到都要幫手推！希望全新大陸戰線可以與Chinazi並肩合作!!!!!!
連登仔全世界同我推行動post，令連登重回正軌

希望Chinazi手足唔好介意我落廣告
輸出革命po：
【新戰缐】內地戰缐你都唔推？咁真係輸啦。（字面上有不足請見諒）

輸出革命公海谷：

Pushh

P推唔到都要幫手推！希望全新大陸戰線可以與Chinazi並肩合作!!!!!!
連登仔全世界同我推行動post，令連登重回正軌

希望Chinazi手足唔好介意我落廣告
輸出革命po：
【新戰缐】內地戰缐你都唔推？咁真係輸啦。（字面上有不足請見諒）

輸出革命公海谷：（sorry 原來轉左link)

真係覺得你哋好早已經開始有赤納粹大旗好正

我係人手推，㩒嗰制支持下

P推唔到都要幫手推！希望全新大陸戰線可以與Chinazi並肩合作!!!!!!
連登仔全世界同我推行動post，令連登重回正軌

希望Chinazi手足唔好介意我落廣告
輸出革命po：
【新戰缐】內地戰缐你都唔推？咁真係輸啦。（字面上有不足請見諒）

輸出革命公海谷：（sorry 原來轉左link)

我係人手推，㩒嗰制支持下真係ga

P推唔到都要幫手推！希望全新大陸戰線可以與Chinazi並肩合作!!!!!!
連登仔全世界同我推行動post，令連登重回正軌

希望Chinazi手足唔好介意我落廣告
輸出革命po：
【新戰缐】內地戰缐你都唔推？咁真係輸啦。（字面上有不足請見諒）

輸出革命公海谷：（sorry 原來轉左link)

全力支持

Hi

推爆佢！！！

推 1/10

推 2/10

推 3/10

Chinazi團隊可唔可以幫手宣傳叫大家到時舉埋牌講新疆單野？

將我地抗 赤納粹既誘因擴大到聲援新疆依項咁吸引國際目光既事上面

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

巴打，你地無錢？有冇方法捐？
文宣組要錢就出聲，或者試下去問612claim

推 8/10

推 9/10

推 10/10

You guys rock!

行動post一定要推

928 929 101

新戰線個線字係殘體

Btw推

呀原來第一頁有，依家入

Chinazi團隊可唔可以幫手宣傳叫大家到時舉埋牌講新疆單野？

將我地抗 赤納粹既誘因擴大到聲援新疆依項咁吸引國際目光既事上面

[/quote][/quote]

推推手土

推！

正經行動po
929成敗係運動其中一個關鍵
Connect到全世界就有機會贏

可唔可以唔好再用chinazi 全部轉totalitarianism
國際社會好多人真係對nazi呢隻字好敏感

Puhs

Pish

行動post Push!!!

係呀都有人喺我嗰post咁講，係我自己on9疏忽，下次一定冇支共殘體，歡迎手足屌柒我，支共仆街！

國際大主題係anti totalitarianism
本地係anti Chinazi
無衝突

行動POST

當獨裁成為事實，革命就是義務

92929292929292929292929

我反對你 唔需要你不反對
1000%同意
加油!

P牌仔雪山獅子全力支持

929

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

新屋嶺

呂麗巴都入左黎

929929929

wow

#play#pi

推啊

推爆佢

Support

今個禮拜係咪唔洗再出街？？

千！祈！唔！撚！好！比！狗！scan!

【若水之夏】香港人真係痴撚線，100日內不斷進化

鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

[有圖] 呢D 先係真正自己人既和理非, 冷氣軍師請收皮, 學下野

最新風向：推爆鬼佬警司辱華

守護孩子社工被踢高清版，黑警無得再狡辯，同我推上國際線煲大偃

922 元朗後巷清晰影片

大家睇下RTHK 置頂Po係乜嘢

太子街坊勇救後生仔，大家係咪應該好好感謝下佢

突發 有人唸住國慶組織一支萬人旗隊幫國家賀大壽

{*附圖*} 邊位巴打玩咁大 你地全部同我攞個銀包出黎 每日罰抄十張！

［疑似核彈？］克警「拆一還二」屈得就屈 3億豪裝會所沙中綫埋單

大家推上去

推呀屌

英文維基百科 Chinazi (赤納粹) 被人提出刪除
目前支持刪除佔多數

維基百科允許任何人都可以參與表達意見
請大家湧躍發表意見

行動冇人推?

推推推 每人自帶文宣

9.28 夜晚七點 添馬
9.29 下晝三點 SOGO
10.1 下晝兩點 維園

唔係想分化
但明明係anti-chinazi
點解會有海報係反極權

「我反對你，不需要你的不反對。」
Well said!!!

721 831

幫推

毋忘五大訴求。毋忘各位義士

[突發] 大佬 Solomon Yue 幫我哋推 929 全球反赤遊行

[好人一生平安]依加示威係有機會死，發夢前寫定離岸遺書

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

[士氣]點解我地士氣咁低落? 點解大家唔識救人?

929 全球反共運動

9.29

929 見

推!!

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

大力推

有冇得學習中共叻既野 - 拉籠其他人, 打擊主要敵人

所以我地係咪應該先強調我地唔係反中, 係反中共

我地都係愛中國先反共!
呢D咁既論調會令好多中國人唔反感, 更加達到全球反共既效果

一齊冚家剷啦喂

自稱chinazi好怪
你改過個名叫anti-chinazi會唔會好啲

光復香港
時代革命

support Twitter reddit spread

929 101

929, 一齊對抗赤納粹..!!!

推呀！！！！！

行動post

推行動post

929呀屌，全球反共呀

929反赤納粹

無人理

btw Facebook宣傳重要啲

推..

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

924 各區派傳單+睇戲
927 愛丁堡反新屋嶺集會
928 雨革五周年添馬集會
929 抗赤納粹大遊行
101 國殤日賀佢老母

光復香港 時代革命

posh

9.28 七點 添馬
9.29 三點 SOGO
10.1 兩點 維園

929對準政權

928 101

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

多謝你地

推，得500正評

好👌

929見

721 811 831 新屋嶺

PUSH

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

924 刪減版
#緊急
*[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

#重要
**【突發】民陣宣佈928集會 101遊行

**【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣核彈] 抗爭百日宣言中文＋英文終極版！！！

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

其他有用post 列表:

睇行動需知呀屌哂你哋:
各類抗爭資料喺哂度:
連登推POST洗地組
Channel:
TG :

咁小人理你 推下先

929見！

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

行動post 下次不如開係活動台好唔好
全部開時事好易沉

強 烈 建 議 大 家 分 台 討 論

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

呂麗巴

#929GlobalAntiTotalitarianism#929GlobalAntiChinaziMarch

用黨旗~~~~

do it

push 辛苦晒巴打

now or never !!!

中共一早要滅忙 世界毒瘤黎

最好係韓國咁比美國扶住去民主現代化

(我地印到無錢啦。。。)

睇到呢句好sad..
要幫手岀聲

929 去Sogo
929 去Sogo
929 去Sogo

自發每人印一疊去

#ChiNazi

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

行動post 推

Please help to share when you have time:
【有關928/929全球反極權參與城市list聲明】
經與海外搞手組織商討後，請大家文宣929海外行動時注意：
1. 正名為AntiTotalitarianism（特別是附上城市名單的文宣）
2. 打tag或幾張圖一齊用時請勿與AntiChinazi混合使用
-------------------------------------------
明白好多人想推行AntiChinazi的概念，大家可以繼續推廣中共惡行沒有關係；
但928/929的海外搞手不少都是用AntiTotalitarianism作主題，此決定是考慮到部份地方情況不適宜用AntiChinazi，並且搞手以真實身份揹起組織的責任，請大家尊重搞手，勿替他人擅改主題。
-------------------------------------------
另外，929全球連線行動目前一共有三個組織聯合協調（攬炒團隊、全球集氣反送中、929 Global AntiTotalitarianism Rally TG），請大家放心，耐心靜候終極名單。

p

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

[我們都是法輪功] 希望10.1當日可以通街都見到呢啲文宣

chinazi

[建議]開拓新抗爭宣傳方向，將香港國際地位推上更高層次

吹雞930晚貼到全香港都係

全港都係國殤紀念碑

927 新屋嶺遮打集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

推 推推

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

多謝手足
仲有文宣真係好靚

撞

P仔推唔郁 都留言支持！

必須推

再推

推番行動post

行動post~
929推一推~

又唔好只月年紀分

30歲以上都好多覺醒咗

c

推到時見

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

推！文宣圖！

大力鳩推

G持

929反極權遊行gogogo!

行動po推

反共

幫手推 929見

有料

推啊
一定支持

929 antichinazi

重有好多外國朋友未認識Chinazi一詞
外國文宣要更多 登報有冇報紙肯落丫拿？

推上去

Chinazi條目係英文維基被提刪除
連登仔都仲未救到
講咩勁呀

推 929出來 十一更加要出

樓主希望你睇到我個comment,係關於對chinazi既睇法

Chinazi針對既應該係「中共」，而唔係中華人民共和國。中國依個層面其實佢既存在無錯，錯既係「中共」，問題係黨大於國，鎮壓西藏、維吾爾族、拆教堂其實都係「中共」既行徑，所以要針對既係黨而唔係國。

除左針對政權之外，實際上你要一班對國家有情意結既香港人/中國人完全指責中國係好難，咁會增加左拉攏民心既難度。

所以策略上、事實上，都係要指向「中共」

the first of 港x: do not talk about x獨

推推推

推 反Chinazi

自己文宣自己印，大家629見

928 添馬集會
929 全球反赤納粹 SOGO見
10.1 國殤 維園見
出黎啊！

929 多你一個真係好多

自己印文宣！

推 行動post置頂

Gogogo

逐步整合post！推到有文宣！有提議留言！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not hello object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

d文宣好高質

獅鳥

喂，推呀大家！

比心機

以武抗暴

行動post 推
雖然p 牌推唔郁

支持手足

推
btw上唔到熱門會唔會係成日洗版太大抽野
俾人block左所以無乜人睇到

利申無惡意
多謝巴打們

多謝你成日出post又推post

點解推唔上㗎

Pushhhhhh

抗共個終點仲係政總？ 會唔會係其他更具代表嘅地方？

929 Anit chinazi

文宣海報好有心機

ANTICHINAZI
百分百準確
全世界心領神會
唔好改做ANTITOTALITARIANISM
唔好改做ANTIAUTHORITARIANISM

929 929推呀

PUSH!!!!!!!

929 推

點解會冇人推

800幾個正皮咁少？

五大訴求
缺一不可
不分化
和勇合一

Tweet!!!!,

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#反赤納粹
#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

咁你地究竟係Anti-Chinazi定係Chinazi？
寫嘢清楚啲得唔得？

10連推

同我用力推

推推推推推

929 anti-chinazi

推 所有行動post!

Pishhhhh

終於過1001

不斷推， 929要見到你哋

希望929大家都出晒黎

🔥🔥🔥

929行動post 推上熱門呀！

Chinazi

行動po 推！

熱門呀
行動po呀

仲未見到上熱門呀

十月一 奪取主導 成立臨時議會

831

721

［929］ChiNazi必須配合呢句核彈級口號

用唔用得著?
有條咁好既片Connect內地！

有條咁好既片Connect內地！

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

929天滅中共

我遊行不需要你反對😡

推，唔可以唔做

香港人加油

Cs 5點幾都有人推post

黎

929黑色星期日

光復香港，時代革命!

唔可以輸!全力以赴

黎明來到，要光復，這香港!

香港人加油
9.28 夜晚七點 添馬
9.29 下晝三點 SOGO
10.1 下晝兩點 維園

呀.....黑警

Anti Chinazi

呀........死黑警

又唔做野，又唔讀書

推929

929推

推呢個

推 721 811 831 新屋嶺

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推爆

9/29 1/10

自由

集中返呢個post好冇！

9.29自己印文宣一齊行

推番行動post呀！

推番行動post 上去

推行動post!

927 928 929 101

置頂

我願自由歸香港

重要post要tuii

Push!!!!

頹上頂啊

手足街上見

快啲推呀

push!

推行動

幫推幫推

行動post推啊

真係唔應該再幻想不反對通知書

警隊濫權 必須成立獨立調查委員會

0ush

立即普選 否則攬炒

用力推1/10

用力推2/10

用力推3/10

929 chinazi

用力推4/10

用力推5/10

用力推6/10

用力推7/10

用力推8/10

用力推9/10

用力推10/10

好有心，佩服

推 929

FUCK CHINAZI

行動POST 推阿

光復香港 時代革命

推反極權

繼續努力
堅持下去
光復香港
時代革命

hello chinazi

推行動post呀大家

721 831

929AntiTotalitarianism

929 929

幫你推

pish!!!!

推
927 928 929 930 1001
721 831

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

解散及重組警隊，刻不容緩；刑事起訴濫暴黑警

一推

二推

三推

TUI

啲海報整得真好好正

香港加油
pish
__________________________________
be water
一齊黎一齊走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

好多人認為就算法案通過，就算有真普選，香港受中共統治始終都係玩完。
尤其係企圖自殺，依然對香港將來沒有失望的你。
我講嘅野未必一定成功，但絕對俾到希望你。
成唔成功，在於我地嘅決心有幾大，決心有幾大，亦決定我地嘅能力有幾多。
每一步都可能非常困難，但絕對唔係無可能。

知彼
政府嘅弱點係權力
（當政府失去權力，猶如無牙的狗。）
藍絲同黑社會嘅弱點係利益
（藍絲沒有利益，不會做野，你有能力給予佢利益，佢會幫你做野）
狗隊嘅弱點係無知
（狗隊的結成是高層的謊言同金錢，中共絕對不是舊時的英殖，所以一定會清算，不理你是聽話，還是不聽話。
中共嘅弱點係外國勢力/國內文宣
（外國勢力可使中共的發展停滯，國內民族性的反對勢力可以令中共政權分裂。）

知己
200萬的籌碼。
沒有話事權。
但有錢，有力，有智慧同專業。

大家都知道嘅主線有3，國際，國內，同本土。
國際線有攬炒巴，有ven絲，有G鋒，有HOCC，美國議員等等，所以呢D我地可以交給專業的來。其次係twitter的傳道，及需要成立國際性嘅香港組織，屬於民間，力求組織國外香港人，甚至抗衡泛民等勢力出軌。

國內線未有蹟象做到野，但之後我認為係非常重要嘅一PART，我地可以透過taobao，weibo acc，將圖片類文宣滲入去，早排聽FD講，其實廣東地區，尤其廣州本地人，好多資訊流通，已經深黃。直至connect到維權人仕，內地勢力有足夠人手自由發揮。

而本土線，先係我地嘅重點。而重點有2，「奪取話事權」及「不停滯運動」。
市民能夠自身建立經濟體系及組織，猶如第五權，成功的話就可奪取香港的話事權。
係繼行政、立法、司法、媒體四權外嘅最深層有力的武器。
亦係中共同香港持久爭持不下嘅籌碼。

定期活動
我地要堅持遊行。至少一星期一次，不一定係反修例，可以係民生，政權，霸權，不公義，宗教等等嘅理由，keep住行，定期活期，降低遊行成本。
原因有2
1.養成習慣，令市民潛移默化出來行街表達訴求，反修例你唔喏啫，但係呢個月D菜又加價喇，你出唔出來行啊？
2.keep溫，當香港人融受性強左之後，不停滯運動就會形成風氣。樓價，旅遊，零售會持續低迷。

杯葛異見
即杯葛藍絲，狗隊，建制，中資。唔講對方嘅損傷，但對我地自身利益嘅保護係必須的，而杯葛中資，甚至有可能吸引到外資。

流動連儂牆
固定連儂牆必然到最後都會釀成更多悲劇，流動連儂牆係指貼紙，街招，QRCODE。每日都可周圍貼。更可擴大範圍及資訊流通。

收攬新移民
每日輸入的150新移民多為2種。一種係攞綜援住公屋。一種係開展新生活嘅低收入人士。我地要清楚俾新移民知道我地嘅立場，我地杯葛第一種，接受第二種。
1.強化立場，文宣要做足，以耳傳耳。
2.只要令第一種驚，就算每日150隻落來，得唔到佢地想要嘅野，再翻到大陸宣傳，亦都唔敢再來，呢個政策等於報廢。
3.其實仲有150係專才，但我認為佢地多為「品蔥」，如果唔係，亦杯。

公信力平台
公信力平台是指民記，連登，星火一類集智慧團體，我地需要更多有公信力嘅團體，可以俾市民作宣洩，搵人幫手，提供證據嘅渠道。就如一位普通嘅市民諗到一條絕世好橋，但唔知可以去邊度俾有力量嘅人評價及推出。

成立公司及組織工會
成立公司亦係平台之一，包括餐廳，廣告，電影，自衛組織，人力資源，PR，五金，成衣，法律，IT，學校等等。完全可以用潮州人為例，香港有70萬潮州人，以團結同識做生意見稱。上至李嘉誠，下至潮州打冷，無論教育，交通，電信，飲食都有潮州人嘅影子，潮州人幾乎有獨立經濟體系。

義工-蛇齋餅粽
票源其實絕大數在50歲以上。蛇齋餅粽嘅力量絕對不容忽視，當然運動以來好多公公婆婆覺醒左，但建制嘅陰招層出不窮。成立義工隊探訪老人院，可以揭穿建制陰謀，亦可同公公婆婆解釋翻，收攬票源。

收容義士
成立公司最大的目的係收容義士，支援生活與工作。勇武手足一旦收監，必定前路茫茫，成立公司收容義士，對雙方都係好事。

以下係終極目的。

罷工罷市
我認為罷工罷市現時未達到認受性嘅前提下好難完全實行，而認受性嘅意思唔係單指今次反修例洐生嘅遊行，係指「遊行」「反映意見」「對話」「爭取權益」未深入民心，即係當事情不那麼嚴重的時候，香港人會選擇出或不出，支持或棄權。你可以認為係功利主義，但我會覺得係習慣問題，定期嘅不停滯運動會解決呢個問題。

收購港鐵
收購港購只係其中一個例子，其次係擁有股份進入董事會，領展、中電、中煤、地產等等嘅上市公司都可以係目標。我唔係專家，實際上亦唔知正確方法應該點做，但呢個絕對係「奪取話事權」嘅最有力一步。當呢個方法可行的話，就可以有收益進行下一步收購。

瓦解霸權
狗隊霸權，現今大家都鶳，雖然很抒壓，但係唔好忘記，我地唔係殺一兩個警察，而係要瓦解一個警隊，要佢地全部都冚家鏟。硬碰硬冇著數，狗隊永遠只能被動。而狗是被拴繩子的，打狗不如打主人，斷糧又出唔到去搵食才是重點。
地產霸權，不停滯運動最終一定會令樓價低迷，租金下降。樓價爆煲似乎係必定嘅事，問題在於到時候有幾多有能力嘅人去收購，或是不去收購。公屋也不一定是政府才能起。

建立自主
自主是指自給自足。濾水廠、本地農耕、本地taobao、成衣、製造業等等，當地產霸權開始瓦解，就所有野都有可能。

衣食住行不受政府鉗制的時候，我們才有坐在賭枱上拿出200萬的籌碼與中共對賭的機會。而當擁有香港實際的經濟體系第五權的話，這個力量比起雙真普選寄託於未知的人，寄託於泛民更來得有效實際。

和理非升級，應當如此。

光復香港，清除共黨

推阿

白警出現無人講？放鬼入警隊有無得諗( 推上熱門 )

推！推！將抗爭融入日常生活！

推！將抗爭融入日常生活！

AirDrop

g chi

929 AntiChiNazi

同意
「中共」先係最大問題

反赤納粹大遊行居然無中國份??9月29日下午兩點半全北京人去天安門集合反赤納粹大遊行大遊行！！！

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

推爆你

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人
915 北角福建幫

927 中環愛丁堡 聲援及關注新屋嶺集會
928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

927 中環愛丁堡 聲援及關注新屋嶺集會
928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。
取消功能組別，落實雙普選。

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

不割蓆、不譴責、不篤灰

反共大遊行
你地唔係唔出呀？

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行
維園起步

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

一定會去

721811831

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

927中環 928金鐘 929銅鑼灣

推推推推推推推

仲有birdfoldingchallenge!!!!!!!!
和理非都可以幫手摺下紙架！

推
多啲airdrop文宣出去

會唔會係anti chinazi先岩
點解會叫自己做chinazi

總之唔好重蹈「正盲毛」（犯民左膠）企圖扯走美國旗既覆轍呀…

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

pushhhh

推爆依個post佢

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

自己應該正名係Anti-Chinazi

anti-chainazi 好D

唔該唔好講「我地係Chinazi」

十月一日 國慶大日子
無論集中定分區，十一不能失焦
十一既焦點係中共，和理非都有大量任務可以做，令件事聚焦！

任務一 : 不分和勇 全民黑衫

任務二 : 全城黑旗

黑衫，黑旗，賀佢國慶
自己print，唔洗靠人派！
呢度有黑旗仔、chinazi旗等多種選擇
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街街

任務三 : 戴V煞面具

自製V煞面具
V煞面具代表不死信念

呢度有精美poster同DIY教學

任務四: 口號、塗鴉

希望都叫多D針對中共既口號，我隨意brainstorm下
中共國慶，同佢贈馨
中共殖民，害死港人
自由必勝，暴政必亡
只做香港人，不做支那狗
我要真普選

任務二五 : 文宣．文宣．文宣

自己印，針對中共暴行山嘅文宣
例如新疆、西藏問題等等
呢度有

整左個黑白文宣宣傳以上行動
方便大家印尼擺街站!

好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗、V煞、塗鴉嘅畫面

死推爛推

加油!

行動post必須第一

點解明明係反對Chinazi，但又自稱Chinazi

anti chinazi 推!

Upupup

929 push

推返啲行動post上去

唔該大家一定要出嚟呀，而家成日人數少咗。以前光復都幾多架

係咪要改番名做Anti-Chinazi？以免外國人誤會

Pushpushpush

Push!

試著說「中國」
不要說「大陸」、「內地」
世上冇一個國家叫大陸/內地

可否做國內線？

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

唔好話我地係我地唔係納粹，唔係赤納粹

用 nazi 類比就低估咗 習粹 嘅邪惡
naXi 某程度上令人聯想到 nazi 但係始終冇包含到其詞，點到即止

一定要去 nazi 化
用 Anti-ChinaXi

用 反習粹中國

習治下 嘅共產黨有問題，等 共產黨內部反習

凸出個習

等共狗割習

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

方便大家抄hash tag

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

試著說習粹，現中國政府係執行緊習粹主義

用 nazi 類比就低估咗 習粹 嘅邪惡
naXi 某程度上令人聯想到 nazi 但係始終冇包含到其詞，點到即止

一定要去 nazi 化
用 Anti-ChinaXi

用 反習粹中國

習治下 嘅共產黨有問題，等 共產黨內部反習

凸出個習

等共狗割習

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

方便大家抄hash tag

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

香港加油
pish
__________________________________
be water 一齊黎一齊走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Chinazi yo

2/10 推推

10.1民陣已舉辦遊行
爲何要在2天前原路線先攪一次遊行
肯肯定就是出來搗亂
讓黑警有口實取消民陣的和理非遊行
讓港共政府可以粉飾太平慶祝10.1
有思想的都會明白這是鬼的行為

P

個名好易誤會
叫番Anti-Chinazi啦
正如反送中都唔會叫送中

929！

[國際戰線] 反諷赤納粹文宣 1001一齊同赤納粹講生日快樂

ANTI-Chinazi

926 101

push ah 9.29 見

就算連續3日，3日都會岀呀

?

個名加番Anti-好喎……

9 26
伊館人鏈
日期: 9月26日 (星期四)
時間: 下午4時30分
集合地點: 東華百年廣場
社福人鏈
日期: 9月26日 (星期四)
時間: 晚上7時30分
集合地點: 灣仔站D出口
圍到林鄭出嚟社區對話

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 85分區

仲未爆？

927愛丁堡 928金鐘添馬 929Sogo 930大三罷

文宣tg

連登洗地推po組

推呀
Connect to the world

927 928 929 930 101 見!!!!✋🏼

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

大家好， 連儂之路既搞手希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

手足自己要小心安全

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

推新行動post

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

推929行動post

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

推呀 929見

Tui!!!!!!

幫推

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！